有無人覺得今屆世界盃啲波好正路

獎勵使用正確陣式、人選、戰術既球隊
懲罰脫節既教練

好多場好好既例子 暫時最演繹到呢個現象既係 德國v墨西哥 同 琴日既阿根廷v克羅地亞

VAR可補判12碼 亦可以取消判錯既12碼
個人認為係觀賞性同公平度取得一個更好既平衡

你地又點睇